(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (88)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

LM

88

新人留名

lm

留名食花生

想屌

會唔會有新故

你媽死之前放甜故

做gym拉大繩畀人話我啲呼吸聲好野性

聲呢咁

乜嘢呻吟
我呼吸呀仲要好野性

定你呷醋呀？

烚30隻雞蛋

咁即係呷醋啦bb

好 咁我唔呼吸

米癲

野性咆哮雷珍妮

正呀。。。。

我係飲杯蛋白粉
屋企再食雞柳+雞蛋+菜
尋日myprotein又買左幾百蚊份
有無人推介下啲蛋白粉口味

食德國腸

myprotein都好q多隻朱古力

Same here
只能夠響尖遠觀大隻仔

netflix and chill chill chill下變staycation

死開啦臭雞

朱古力>>>>>>>>>>>其他

你地會視姦欣賞大隻仔肉體邊部分多啲？
我抵抗唔到靚既腹肌濕晒

同牙燒雙龍你夫夫出動屌人妻

我嗰度反而幾多有啲睇樣/操機唔覺
入左更衣室
屌啊，你都有腹肌？
(當然有啲個樣好麻麻)
有見過有個換番衫文青feel有驚喜

同燒山洨幹你

：仲有10set 你做其他先

想唔想聽我唱

記得有首日文歌第一句係 你媽死啦～
係咪米津玄司唱的？

Bb做咩

嚇到我即刻熄撚咗！

我都會選擇走
廢J...無謂阻住佢做

個膊頭好似One Piece Frankie咁
圓到好似離開左個膊頭嗰啲大隻佬

後來發現佢同其他成日響gym出現既人都會吹幾句
不過依家佢好似覺得我唔鍾意佢咁
其實係因為我怕醜

個大隻佬靚仔好多(可能因為有口罩遮住一半樣)
最鍾意睇啲大隻佬操機操到好重
合埋眼流晒汗嗰個辛苦樣

以前我都覺得好恐怖and噁心
依家發現原來係因為佢地唔靚仔
靚仔=所有嘢都可以被原諒

2:10 司棋比人扯甩乳罩過程曝光！！

頭大身細我到宜家都係接受唔到

er⋯⋯唔好喇
我都係響隔離繼續默默視姦做尖算

識有個靚仔
頭大
身⋯⋯柯南咁
上天好大整蠱

唔係叫九頭身咩？

link plx

呢種事，都係FF下算
如果響韓國當兵可能有機會發生

終於有得重溫
當年個導演索咗啲乜

莫講話伙食費
一時狂食成煲白飯
一食狂食蛋白
YouTube見過有啲攞個漢堡包齋索
滿足個腦對垃圾食物既追求
咁樣調教自己俾著我應該已經癲左

好m

完全 題外話
有無人想join physical
我個PT叫我幫手問下

半年內無join過的話
6000 join三年
8000 join五年都做到
(實際銀碼要再問問佢)
佢話要交數喊晒求我

不過我已經簽左5年9080⋯

可能佢唔介意床單⋯⋯呢
純粹幫佢問問
請完全無視我

屌你

司棋被扯甩bra連環圖表情

想自己整
整極都失敗
變左m記嗰隻

咪癲拉你

覺得今晚會發惡夢

八八留名
I’m still waiting for my Roman holiday

克B

波寶

家姐(ass呢)

牛扒唔會太肥咩？
我雞柳最平做到9蚊磅(~1蚊條)
(凍肉鋪大陸產大把激素嗰啲)
雞蛋~1.3/隻
西蘭花超市10.8/3個
每日洗費大概$30?
未計白飯麥皮

我新簽左咁長時間
斷估唔會sell我掛
等上報紙

我依家都係一日2杯
有時早餐飲(+左羹creatine)+gym後
有時gym後+夜晚飲(+左羹casein)

似野雞

窮L...唔係點打長久戰
泰國無激素雞柳1kg $9x
我依家1.5磅680g $13
體脂率剛剛先落番18%
178/75

點解人地fing到好快好順暢
我fing到好似slo-mo

Your face your fate

成千蚊俾左myprotein買粉

呢個速度應該得pt做到

算平啦

瘦底有瘦底既好處
我好容易反彈
平時好鍾意食牛角buffet
依家諗都唔敢諗

好cheap 遮肚

麥皮我跟老母食
丟粒菲律賓朱古力煮融左再加麥皮
臨上碟打隻雞蛋輕輕搞2下淥熟啲蛋白

我myprotein隻味(mocha?)唔夾麥皮

記得就會飲，有時懶
依家係屋企我會丟落打奶泡機幫我打

鍾意呢種有啲厚身既body
攬攬應該好C服

我平時有捐開血
捐前一日食既話
啲肝指素會超標

我整嗰個仲塌過m記

但你副body好認真下

gogo
好食

今次買左unflavored，試下先
飲mocha有時空肚飲完會唔舒服
懷疑佢啲代糖有古怪

做咩咁晏先食嘢啊

牙波你天生麗質

用 買72%off
抵過佢個black fri code(尋日70off,今日65off)

處+A0左咁多年
早已經睇化左
發情期唯有打多幾次飛機

屌多個譚滿足下個肚算，仔又唔食得

窮L做法:
買1L奶($10), 買1杯乳酪
用機(乳酪機/麵包機)
跟指示倒埋一齊自家繁殖
整十次八次就回番本

29/178/75/0 @singlefishball
寂寞的心等你無限撫慰

以為你係一
Btw 我加埋你先

但其實自製yogurt上面啲水
就係whey

想試下整

真咩d 洗米水咁

27宗源頭不明⋯⋯
Gym(再)收皮日子又近一步

肌肉在倒數。。。。

屌你老武

趁做完好快d 影返張波波對波圖留念

你又影吓

失望了？

睇viu個恐怖醫學講既

diu

我太潔身自愛
fun都唔敢
就黎做魔法師

我不能接受.jpg

仲要一路做，一路聽煉獄健身室
越聽越sad⋯⋯

你要搵fun好易

我都想大
pt話我背同core唔夠
叫我停胸先
如果唔係中胸越練越凹

你做咩黎

我⋯⋯我怕

好撚仁

條仔呢

舊

因為都差唔多

頂

......

我都想洗
book左兩個月前
竟然同我講話疫情唔洗牙

好難

1.5下？

啱啱搵咗食譜 聽朝試下先

c 交成點

Hi

have me

힘내

發覺今日回頭率高過平時

原來我無拉褲鏈

老母個電話鈴聲
佢嫌預設嗰個聲太細聲
我就cut個疑夜衣野比佢
出街聽到呢個鈴聲應該就會知佢係我老母

[member]我都係咁諗身材可以慢慢練下，樣唔得就一世[member]

咪 認真唔好

笑撚死
有狗想抖我
我講英文佢即刻放我走

好撚型
想要你tg

死開啦屌你老母

局部放大

喂 屌你老母係咪on9咖

屌你老母on9仔
等del po啦屌你老母

屌
咪撚推佢啦
識唔識咖
呢度唔撚歡迎你啊
你cap係您嘅事

on9
比人排斥原來真係有原因

咪撚reply佢

笑死
我以前仲要幫佢

畀人排斥唔係無原因

咪推咪reply
唔該

唔好意思reply咗

推走

原來真係低能

再推走

之前仲話咩自己畀人排斥
抵撚你死啦柒頭

洗

咪撚reply 唔該
on9惡趣味

再洗

大悲咒
南無喝囉怛那哆囉夜耶。南無阿唎耶。婆盧羯帝爍缽囉耶。菩提薩埵婆耶。摩訶薩埵婆耶。摩訶迦盧尼迦耶。唵。薩皤囉罰曳。數怛那怛寫。南無悉吉慄埵伊蒙阿唎耶。婆盧吉帝室佛囉愣馱婆。南無那囉謹墀。醯利摩訶皤哆沙咩。薩婆阿他豆輸朋。阿逝孕。薩婆薩哆。那摩婆薩哆。那摩婆伽。摩罰特豆。怛姪他。唵阿婆盧醯。盧迦帝。迦羅帝。夷醯唎。摩訶菩提薩埵。薩婆薩婆。摩囉摩囉。摩醯摩醯唎馱孕。俱盧俱盧羯蒙。度盧度盧罰闍耶帝。摩訶罰闍耶帝。陀囉陀囉。地唎尼。室佛囉耶。遮囉遮囉。摩麼罰摩囉。穆帝隸。伊醯伊醯。室那室那。阿囉參佛囉舍利。罰沙罰參。佛囉舍耶。呼嚧呼嚧摩囉。呼嚧呼嚧醯利。娑囉娑囉。悉唎悉唎。蘇嚧蘇嚧。菩提夜菩提夜。菩馱夜菩馱夜。彌帝唎夜。那囉謹墀。地利瑟尼那。波夜摩那。娑婆訶。悉陀夜。娑婆訶。摩訶悉陀夜。娑婆訶。悉陀喻藝。室皤囉耶。娑婆訶。那囉謹墀。娑婆訶。摩囉那囉。娑婆訶。悉囉僧阿穆佉耶。娑婆訶。娑婆摩訶阿悉陀夜。娑婆訶。者吉囉阿悉陀夜。娑婆訶。波陀摩羯悉陀夜。娑婆訶。那囉謹墀皤伽囉耶。娑婆訶。摩婆利勝羯囉夜。娑婆訶。南無喝囉怛那哆囉夜耶。南無阿唎耶。婆嚧吉帝。爍皤囉夜。娑婆訶。唵悉殿都。漫多囉。跋陀耶。娑婆訶。

大推

404

Passage d’Enfer pays homage to the Parisian location of L'Artisan Parfumeur's office in the 1970s. Conjouring images of chilled cathedral walls and echoes of incantations, notes of translucent lily and white musk sweeten balsamic smoky incense. Named after “Hells passage”, it represents a moment caught between two worlds - rather than dark and dramatic, the finish is tranquil and refreshing.

一日一大悲咒 心境平靜
唔平靜就聽多幾次

繼續洗

...

一念天堂 一念珠菌
大家珍惜老母 切勿玩火

收到風要推推post

食屎啦屌你老母
最好咪撚再入gay post

快啲推

珍妮禾地 十卜u牙

快啲1001

728

推

玩火玩到雷珍妮頭上 真係

乜咁啱嘅

路過

我地推爆佢定係點

盡速推爆 唔使心經啦

你一個人推爆佢

好

Okay

見客

當冇事發生算
300個reply邊推得快

一念天堂 一念珠菌
珍惜老母 切勿玩火

我地做Freerider

幫緊你 幫緊你

今日成功用呀活個煲加唐記蒸飯 係屋企整煲仔飯

屌你老母 做人醒少少啦

ball angry QQ

繼續推

一個人做錯嘢要全世界幫你負責任仲好意思潛水？

呀活個煲好好用
老母成日用嚟裝隔夜餸

唔緊要
佢柒開
最好咪再出現thx

一路推一路𥄫仔

幾錢按金

即係佢以前都係咁？

秘奧義 • 小妍洗圖術

推 順便𥄫下我仔仔

差唔多去到1000 就會上水幫你

火炭

係
比人屌開

呀

一個人做錯嘢要全世界幫你負責任執手尾仲好意思潛水？
唔出聲冇人當你啞！

沙田

麗琪

個煲咁平

成日撳錯

EH

一齊欣賞荃B香汗淋漓

屌你老母

YA

AH

藍田

天水圍驚驚

一個人做錯嘢要全世界幫你負責任執手尾仲好意思潛水？
唔出聲冇人當你啞！可唔可以檢討下自己點解犯眾憎？

YAYAYAYA

+1

近北江而家開咗超多菜檔
唔知做乜9

奶奶奶奶

新北江

明荃之友又贏！！！

sugar in the mamaland

我先係阿蛆粉絲

個煲成本點解咁低

光

發出詛咒

復

香

港

個煲啲物料好似伏伏地

屌你老母同你個FD死返去其他POST啦
無人歡迎弱智

係 但真係好鍾意個砂煲

Wtf

I am duck I am duck I am your Valentine

激多圖

正常講野快啲推爆佢好過係到洗

加油各位，仲有少少

條友都唔係第一次

屌，我要洗眼

係呀

雞姐！！

其實我係太快活打手...

同埋依到咁多人mon住

咩

@牙官仲唔問問題？

（笑）

天主經都出埋

一開始我用大悲咒係想推走佢先

打咁長只會拉慢咗回覆所需時間

唔好洗心經，乖

咁on9

雞胸餐食咗一星期
之前乜春洛神花忌廉汁

唔撚係呀

屌老母真係弱智
記得上一個po已經好撚串
話乜如果無佢貼圖一早死左post
結果自己敗走完幾個月又入返黎
柒到無眼睇

所以我冇再上果邊

真荒謬 把自己看的這麼高.jpg

電話幾號

講事實又話我針佢

好心啦 幾十歲人

係囉
屌成班post都唔識推

好尷
好樣衰

聖母經

幫手推下

J圖！！！！！

講還講

冷氣個閪咩色 即答

限時賣身
1001前賣唔到就算

深黑色

我又答010

乜連Digimon都咁賣肉法

果到係佢偷人翻譯當自己野咁用姐

白梓軒

Btw近年成日返支那拍戲

我當咗佢紅底

我買

係喎
中文U**

OH 我已察覺變化濕度

滴汗是特別訊號

笑死

練練練練練我露

波波快上我

大你一蚊

5毛

咁快1001
破記錄未

今晚屌爆你

成交

Live plz

波波開唔開定先？

一陣間開

有冇人好似我一樣咁中意牙慎

跆拳道咩色帶？

諗諗下其實開新po
由依個沉再申請del咪得囉

鍾意劫同佢既同人多啲